C朗真勇武 打9中國公安

喺香港咁做俾人打咗啦

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

牙朗唔使番去了

打完又笑

有暴力傾向的弱智型罪犯

其實佢咩意思
濕完一野又嬉皮笑臉

hit and run

同C朗講真係有用

唔怪得你咁迷佢

濕=因為真想打，笑=醒起係中國